巴塞 1.2億成功打造兩歐聯冠軍

先買古仔送錢 利物浦

後再借去 拜仁慕尼黑

拎晒兩個R聯

駁唔到

Ching心水清

巴

巴塞又贏

然後再賠錢比利買人下季捧多次

比兩隊過埋自己個5仔記錄

兩次都自己落場俾賣家大炒

大家比面jer

唔好話炒 想飲百事咋

搵番昔日既笑容

助攻王

仲要送500萬作為賀禮

點估到利物浦會係笑到最後

巴塞管理層神操作

20200824 蘋果日報報紙廣告

手足

2隊都淘汰巴塞